原本馬田係抄Joshua 起家

Joshua weissman
自己google

啱先睇左 真係似拍攝風格，語氣都似

大把youtuber都係呢種拍攝手法

咁樣又叫抄?!

細思極恐
無論拍攝嘅角度

題材
講嘢嘅語氣
髮型
眼鏡
就算連手臂嘅肌肉都係抄㗎

咁你真係睇得太少飲食k0l

擺明抄襲喎你唔係盲㗎

黃色批鬥圈

到馬田了 恭喜馬田俾人批鬥

個樣都似

藍田係時候整返個老母麵食譜

乜撚野叫細思極恐

佢地都條抄王剛

*係

咁都似

啲橋有冇抄吖咁？

連個髮線都抄埋

咁都叫似

批左好撚耐啦

藍田

樓主曲線宣傳馬田

係 的確

好憎成日拎黃圈做擋箭牌

起底
不推文
唔好回
屌你老母

風格就好難講既，咁都有得批？
你話好似支那果啲連內容都直copy 就話

日本好多visual band,
你唔通又話人抄x japan

跟住你又話 xjapan 好抄 kiss 咩

收尻皮

你個閪名咪又係抄鳩人

教學角度似，因為都係會深入少少講food science，但joshua又唔識整港/日式野，所以又唔算抄，同埋joshua再深入d

但其實好多人都係咁，例如adam ragusea，佢仲癲，揾晒大學d教授朋友出黎解釋食物相關知識

唔介意睇英文既，知識類channel係唔洗睇香港人講，research 同刁鑽程度一定係外國人有心機d，香港人根本無咁多人有興趣研究，求鳩其煮完po ig咪滿足囉

有心批鬥就做多少少野

唔做比較圖都算
起碼貼條link好嗎？

Hi 馬田

炒就炒啦
認左佢la

吓 條友配音嫁喎
馬田基本上全部現場收音 感覺差好遠

差好遠wo

我係3月先開始睇藍田.....
開頭係搵食譜睇到佢D片, 發覺佢會講好多細微位
點解要咁做, 做同唔做有咩唔同, 都叫學到D野, 咁就開始睇下佢之前D片

我見佢有條片係冇名, 冇TITLE.....(你懂的)......
心諗.....同路人喎.........但最近好似唔見左條片啦
同埋佢對上幾次直播既言談好似藍藍地.......所以冇做佢會員

抄都唔緊要，佢都唔識整野食既屌
果次教整濛粉就咁落啲白蘿蔔同紅蘿蔔絲喎屌，
都未醃過，比狗食咩

講緊呢條？

點解會覺得佢既言談藍藍地？

樓主點抄法又唔講 對比圖又冇
批鬥都落力少少啦

拉

利申 藍田打手

睇左joshua起碼兩三年跟住又睇ba claire同adam ragusea，仲有Alison roman都ok

香港youtuber教煮野食同上面呢d比完全差好遠啦

邊撚到似？

突登去左睇，到底邊撚到似？
人地靚咁多

樓主用心良苦做緊副面宣傳
讚人既post又點會有人睇

無錯

證明馬田紅啦

冇睇樓主名原來係面神
咁更加冇錯啦

馬田黃唔黃都係咁話啦 訂唔落手識煮野食既人唔會睇
一睇就知無料到
個期興咩就煮咩 食譜又唔係原創 只係講埋廢話拉長成條片十鳩幾分鐘 講兩句又笑兩句但又唔撚係好笑喎登登 馬田出來了

蝗語

上邊班撚屌真係唔知
其實馬田係專職整甜品
佢出嘅食譜都係關於甜品，成二百幾頁
個friend喺台灣睇話係書店暢銷書黎

佢YouTube煮嘢食嗰啲片
係為咗搵錢所以跟潮流拍
講明係比業餘初階人士睇
最終目的都係出甜品食譜為主
話左做YouTuber唔會太長久

何況樓主講既channel係完全唔撚似
煮嘢食嘅片來來去去都係一張枱
再加d close up架啦屌你
下下第一身FPS 咩屌你

細思極恐 用埋啲大陸仔

冇腦

d片無咩興趣

一定係啦
連眼耳口鼻都係抄添啊

屌你啦
剩係個身高已經唔似啦

佢有呼吸所以都係抄人既...

馬田有mon post
hi

泥同馬田say hi

又真係似似地喎
竟然一樣用鍋鏟 焗爐 煲同鑊黎煮餸
最似一定係英文字幕啦

馬田都唔係十八廿二啦
唔係人人思想性格要係連登風格先係黃既

利申：睇到ig過來

你一定冇睇開
馬田唔用鑊鏟架
矽膠刮

hi 腩田你係咪睇緊post

見佢ig有提呢個post
腩田你好

馬田你好
新一屆批鬥大會又黎啦

腩田每日起身係唔係就search自己個名

有冇尊貴金主一齊嚟say個hi

Miss咗個live黎睇下發生咩事😂

聽講樓豬係深藍 佢成日著adidas白間褲出街

下 邊忽藍？

咪on9啦
馬田係黃 我切

Fced樓主深藍 成撚日著住條adi三間褲嗰嗰

支那語 又穿煲啦
咁撚樣都叫抄 不如話佢個樣抄佢老豆吖

佢都叫藍🤣🤣🤣🤣🤣🤣何以見得

屌你啦露底，收皮啦

登登 馬田出來了

要加FB 加ig............
我地周一周三周五有新片,星期日都可能會有

馬田，咪撚理樓主，加油

................咁都開PO 樓主睇黎好得閒搬阿伯母出黎

汁呢